有冇人知秀茂坪出面啱啱係咪開槍

啱啱一堆人喺金拱門附近勁大聲互屌
又突然有廿槍類似槍聲
行近窗睇見到成堆人上咗十幾架車走佬
啱啱成四架狗車嚟到
依家又走晒
有冇人見到發生咩事

大王

平時深夜已經好撚多童黨喺7仔外面嘈撚住晒
係撚咁鳩叫又剩
啱啱又咁疊馬

尋晚係秀茂坪吹水區見到話啲人好似攞哂鐵通打人 不過今朝睇返個post又好似del左